[急] 結婚要擺酒，認真，20萬生意額唔想益藍店，說好的黃色經濟圈呢？

其實本身係落左訂比彩福，但聽聞彩福係藍，上網搵到又話佢中立.....老老實實，戈到20 萬生意，真係唔想博。比左既訂可以退，但擺酒不得不擺......仲要係20圍或以上

求求大家比建議

1. 彩福係中立，照擺？

2. 雖然ClubOne 無表態，但佢CEO 係大家樂個仔陳浩弘點呀點呀？可唔可以擺呀😭😭😭

3. 有人話誠哥其下既酒店....酒店都有點貴，有冇推介

4. 其他

其實，有人開黃既婚宴同酒樓，一定賺到癲

跪求大家認真建議，呢個係我地黃色經濟圈既一個重大收入，現在同將來都走唔甩，點懲罰黃店都唔及戈一日生意額呀！

大型既一定唔會亂講野，有冇打去既target 酒樓可以提供

推推，要落訂了...20 萬呀

唔要又含淚呀

感謝你呀！其實makeup, photography and videography ..deco 公司戈d 我已經全部搵黃，但場地真係...無選擇咁20 萬，真係自己食左都無咁嬲。但係唔擺唔得呀，因為屋企人同男朋友既一d concern .....

多謝你呀！大不了就誠哥既酒店香港人加油

For all bride's information, 有人提出，Club One 老細陳浩弘既老豆陳裕光係深圳市南山區政協。

仲有冇人。。。

推！

推

絲 可唔可以介紹下你地makeup同攝記呢啲，我地都無咩揀下搵左場地，其他都想搵黃色既

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

大快活擺

多謝手足咁有心

迪士尼
派光復香港卡仔都唔理你

佐敦 Eaton 啱唔啱

搭單一問 買對戒有無黃店介紹

dignity d.

我都建議樓主衣一間

化妝攝記好講個人風格
Ig search tag #婚禮界
好多有簽罷工聲明同唔接待黑警 自己入佢地ig到睇下style適唔適合自己

沙田富東閣，唯一一間FC左嘅黃酒樓

旅行結婚唔擺酒

未聽過俾咗訂可以退你睇真啲先

逸東啦 上年裝修完個場ok 四星酒店唔會太貴

就算係唔係藍都唔好去club one

以前公司活動去過兩三次， d野又凍哂又好L難食，個場又差

搜有出婚禮業界聯合聲明的那些,一定黃

我訂左CORDIS, 好似都係LANGHAM旗下, 包EATON,
講真, 酒席既野, 場地人數都係因素...訂左都好難避

敍福 好似中立
不過下面啲伙記 冇可能冇人藍

婚宴真係好好賺
會唔會考慮細搞慳番啲?

Club one 唔得

半島

狗也不屌

你幾多圍？幾時擺？

擺唔到咁多圍

EATON 得20萬擺唔到20圍, MIN PAY都要22萬..
仲要個場好似得18圍MAX, 要擺20圍以上仲要貴D..SAD

唔熟

我見北角都會海逸2020年既價錢都合理，最平一圍$8000 ，你加埋酒水果d都可能有錢淨

擺outdoor?租個場 eg九龍仔公園 三育 再叫到會

警狗爭住屌呀
好多窮閪警狗要折墜到響The One擺
之前好多巴打紅事當白事「贈㷫」都係佢d場

自膠, club one

你唔係睇圍數架, 仲要睇個場既MIN charges..
同埋北角果間係大酒店隔離, 貪好意頭咩...